胡錫進已落場

各位市民快d搵佢叫環球時報講下市民訴求

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

應該係上環?示威者唔去大家唔相遇

有無working visa呀？

豬咀都冇個
因住中山埃毒死

中聯辦隔離

帶佢去一樓一探下佢同胞

夠膽就出水馬陣

咁算數啦

唔怪得搞大龍鳯啦

認住穿咩衫

當個個記者 唔戴口罩得你一個戴 又咪認到你

記得有咩事搵定外媒直播

局黎
想引人去西環

佢想引人去

呢隻大鬼終於親自上陣,不理他是上策

唔好理佢
唔好比佢存在感！

黑工？

叫佢加入人群了解事件，唔好做大戲

想引人去收皮啦

主要係得警察會打記者嘅啫

Who

唔值得理

千祈唔好屌佢
要贏就要對佢好

搵鬼去咩

幫佢貼張label 方便認

驚好似上次機場咁姐
你知騙徒既手法層出不窮

操你媽

一早講左架啦

又話想同示威者傾 屌你老母做新聞上大陸

鬼已ready 做大龍鳳

新聞唔係要中立咩
直接叫暴徒做乜9

正解由得佢on99

cls
佢自己先係靶

成個社會好平靜喎，無人理你

唔理佢就得，唔好俾材料佢

佢落黎
就要影暴徒到中聯辦破壞
大家識做
唔好去

同佢握手 影幾張相先啦

大家注意啦

多謝胡總支持

你都係返酒店屎坑作文

有心人會否借D2

呢條友就算啦，理都廢撚事

我覺得應該搵人保護佢廢事比佢做新聞，而且起佢附近黑狗一定唔會有大行動，黑社會都唔會敢出手，只會搵狗扮義士打佢

理鳩佢

一陣比催淚彈海棉彈射中

又要落去 又要標籤人😂

唔好打佢，同佢合照平反六四就夠

即是戴口罩有帽有眼鏡又有件衫寫住記者嘅人就係佢

入境處係咪要做野呀
記者們都要做野啦

你唔露個撚樣出黎點知你係胡狗 又點溝通

尋找胡同志大行動

可能passport 都幾本

喺時候平反六四了

盯上了

做show

希望佢俾人認出然後打到佢以後收聲

唔好搞佢，又會比人入

同佢影相 唔好掂到佢 有指紋

戴左帽護目鏡口罩先會有暴徒盯上佢
班暴徒睇唔到你係邊個就一鎗射埋去

睇死佢打完卡就走啦

支那黎講都算勇武

612 721 811 824 825

想睇班狗打佢

條友想做鄰國豪2.0

唔可以中計

DKLM

2點開始行街,等到5點先落場,明顯係等D和理非走得7788,得番D勇武手足係到果陣就開始影,然後就話"你睇下D人根本就唔係和平遊行"

我覺得係秋實律師去左做一連串訪問 俾左真實情況上邊知
令到上邊既人 發現原來大陸真係冇派記者 發現情況唔同
先派個大粒落去做樣

光復香港

ready文宣影相

8964

開口埋口暴徒 都唔洗傾啦支那狗

平反六四

保你老母 左膠快d死

暴你媽b

做乜要理呢條垃圾呢其實

胡總

咁有 "誠意" 咪同佢有禮拜咁傾下，當了解下唔同人立場同思考方法，咁對自己分析同解決問題嘅能力都有得著

但大家本身利益就有衝突，冇可能大和解同軟化立場，希望佢哋客觀、唔造假咁報導新聞係冇可能嘅事

所以記得要錄音，佢報 fake news 你都要證明到佢係假，當然大陸係唔會理真定假，你講真相會比人 ban，我哋最主要目標係世界

捉住呢條騎牆派
習維尼重重有賞

一陣見到佢要同佢自拍

西環現場唔見佢

咁我都係恐怖分子
垃圾共產黨收皮啦
同我講國際定義
你地先係世界最恐怖霸權

ready定啲坦克64相啦 劉曉波 艾未未呢啲

都無人去，佢9企？
定訪問青年民殘聯

其實佢係人定鬼

一撚定唔可以打
佢出嚟就係想引我哋去挑逗佢 然後返去大做文章

作為記者居然係jj

屌

居然未審先判

係恐怖分子你個中聯辦變撚左廢墟好耐啦
呢啲就叫恐怖分子
鳩吹都要有個譜
係咪起牆起到連恐怖分子係咩都唔識分？

佢喺大陸人渣嘅 排名 比成龍更加高

新疆模式
先係聲稱有恐怖分子
然後大條道理起集中營
然後就係誅九族

暴你老母
拎個記者證黎睇下先啦垃圾

恐怖主義但死亡人數:0
主要建築物嚴重受損:0

仲唔係苦肉計？🤔

吾怪之得連登係咁俾人攻擊拉

你太睇少班大陸人啦，班人紅撚到pk根本唔care你有冇人落黎，懶得思考，唔知頭唔知尾淨係得2個字，港獨。同佢地溝通，我俾多2個字你，曬氣。

tui

叫佢入金鐘

其實作為記者佢講得暴徒，佢個立場已經唔中立，完全失格。

唔撚洗理啦
呢D POST就唔好推啦
幫手推翻現場POST/其他地區即時上去

笑到我仆街